中意左個錯既人 抽唔到身..

佢有男朋友 但我知佢對我有感覺

搶

中你老母

你唔好搞到人地啦

做朋友囉

點解你會知？

臭雞